收到風黃馬用輸波挽留加泰隆尼亞

認真踢炒呢隊唔知乜野十球啦